［回顧］我唔同大家講意見，我地讓事實說話

推

高下立見

試下google新聞打休班，出得最多既字眼係咩

消防除左秘撈之外係少好多醜聞

推

遍地開花，有能力者，除上傳員工證外，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

幫手入黎做個統計

［統計］ 727元朗到底幾點

毅進仔係咁上下架啦

所以我地應該繼續係咁行，等佢地冇得休班，就冇休班警啦！

玩屎眼果個應該點都洗唔清
不過係搞笑向，黑警果d係犯罪向

基本上比碌炮消防 就已經取代到家陣班狗

擾民向

休班警90%時間做緊咩

光

復

香

港

時

代

革

命